（牛軍）又話憧憬疫情好轉既，點解都沒好轉到

係咪繼續憧憬繼續升

升市從來唔需要講理由
如果硬係要講
就係媽咪麵買左熊